######################## Prérequis ########################
1-Avoir un smartphone Android ou AVD Manager Android Studio
2- Activer Mode debugger
3- Avoir une version windows qui accepte React Native
4-Installer Node JS
5-Installer React Native
6-Configurer variable d'avironnement ANDROID_HOME qui pointe vers
C:\Users\%votre nom%\AppData\Local\Android\Sdk
 
######################## Instalation ########################
Kazlan utilise la version 0.63.3 de React Native

1-  git clone https://gitlab.com/jrosefab/kazlan.git
2 - git pull
2- npm install
3- react-native run-android